其實E-SIM幾時出？

因為工作需要要戴兩張SIM卡，以架果部iphone7plus覺得好重，好錐手。

買XS MAX咪得囉

更加重

Xr

iphone7plus都覺重

其實Xs e-sim加實體sim係最理想設計

應該Christmas前

香港幾時有呀 希望快啲傾掂數

重幾g姐 但拎上手唔知點解會覺得輕過plus少少

你用咩台冇e-sim 呀？

部機暫時未支援到

iphone 邊個hk台都未支援到esim

但大部分都support apple watch 嘅esim

所以希望佢短期出iphone esim

用iphone真係好慘

點解唔可以好似android咁，咩功能都有